遲交稅問題

雖然上年既稅而家可以遲三個月交，但係之後再遲既話會點呢？
我上兩個星期打左個email 問，但佢地都未回我，唔知可唔可以再extend呢？

估唔到個個都咁守法

書面申請